一人一首歌形容你鐘意既人

劃火柴

斷了的弦

我愛的人 他已有了愛人

成全了妳的瀟灑與冒險
成全了我的碧海藍天